Twice開直播期間 有人留言30/1/2019前會殺死周子瑜

南韓女團「TWICE」，昨天在網路上直播15分鐘 ，其中竟然有恐怖網友，直接放話威脅點名周子瑜，用英文寫下威脅字眼，說「會在2019年1月30號殺死你，我保證！」，讓線上觀看粉絲不寒而慄，許多粉絲擔心她的安全，紛紛在網路上推文，希望經紀公司JYP，能保護偶像的人身安全。

佢保證
用咩保證先???

但條友叫自己GFRIENDSHATER

個日/呢排twice有咩活動？

癲佬係咁 連登都大把

做咩po我出黎

@導

見到話好多網友不寒而慄笑咗

幾match, gfd hater

捉到人未?

娛樂台某幾個好憎TWICE好有嫌疑

係都殺左娜璉先啦

導ching唔係buddy 咩？

米尾 一睇就知BLIND黎

也咩囉！